15歲-火化左

痴撚線？屌你老母死黑警

黑警死全家

毀屍滅跡

根本就係想快手毀屍滅跡

Twitter見啦屌你

尋日火化完先同你講證實女屍

痴撚線 啦啦聲毁滅證據 橋段同韓國套《逆權公民》一樣 只係人地個探長係正義既 阻止左件事

警方指?信你唔過喎，

無人信你地嫁喇 黑警

快到咁
擺明有屎啦

驗屍係咪政府負責架？

家屬又會比佢火化

即係琴日爆出黎已經火化左？

點解香港一個正義嘅人都冇

無可疑係最可疑 明明疑點重重

佢家屬係咪喬裝, 定都浮屍埋?

完全係蝗國做法

開價成億就緊係得啦

屌你老母逆權公民香港版

咁撚快手，平時唔見你班狗咁上心高效